德文tg group

A1-B2嘅歡迎入嚟練好德文

推

邊度學？

MK

完全唔識但有興趣學可唔可以入？

入啦
唔識問吓我哋
教人都係溫書嘅一部份